而家討厭個垃圾政府都要比人拉？我屌你老母

屌老母就一齊上街屌